香港係咪冇乜archive webpage呢個概念

淨係識得backup/screenshot, 唔係話邊樣萬能, 只係archiving service做到嗰時好好多, notetaking/bookmarking有呢個功能嘅同都得, 依賴Google cache未免
太唔可靠

一啲認真啲嘅正規service:

好想搵返細個整過嘅網

Offline html定Geocities?

哎吔 admin del post 喇